示威目的

每次只有指罵，逃命，燒紙箱！目的為何？讓狗休息五天，又要逃命！示威遊行為逃命？這樣害怕，又話叫示威遊行！這叫逃命！演唱會！從未示威活動！

咁你有乜計策

唔係想點 被狗拉？

上街遊行永遠不是目標
佔領建築物先喺
可惜留戀哂佔路、等警call支援

走哂等於無去過！人哋叫走，你就死唔走！拉咗3000人啦！